警犬記者會話6月到依家用咗1000多發催淚彈

警犬記者會話6月到依家用咗1000多發催淚彈
警犬我屌你老母

1000多發係咩概念?
就係用AK47都係不停連射2分鐘先射得晒

邊只咁少

咁個倉仲有幾多粒

仲要過期既

唔會用完啦
一次purchase都買三萬粒

training 你預用左1/3至一半

每粒都燒緊市民d錢

我屌你啦

估計有7成是過期的

用市民嘅錢打市民
你話爽唔爽

仲好意思講出嚟